﻿//************************************************
//
//		Rapid Stream ver 0.1
//								TS.soft 2018 6/3
//************************************************
・概要
　横スクロールのアクションゲームです。
　苦無攻撃と刀の斬撃でHiScoreをめざせ！
　自機が死なない限り永遠に続きます。

・実行方法
　ゲームの実行はGameData\Siv3D(August2016v2)1.exeを実行してください。
　
・操作方法
　ゲームパッド対応しています。
　十字キー / ←→ : 前後ろの移動
　ボタン0 / Z : ジャンプ
　ボタン1 / X : 斬撃
　ボタン2 / C : 苦無投げ
　ボタン3 / V : ジャンプ
　
・仕様ライブラリ、ツール
　Siv3D(August2016v2)
　Sprite Studio 5
　アニメーション再生ライブラリssbpLib(一部変更)
　
・素材ソース
　グラフィック 堀江翼
　効果音 Bfxrで生成
　BGM 待ち人、通りゃんせ.mp3はhttps://dova-s.jp/bgm/download4046.htmlよりダウンロードしました。
　　　作曲者: soundorbis